KD今次值得掌聲同尊重

系

pisb

Respect

希望冇事

抖抖先啦

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

香港人加油 醒啦
不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

係咪kb 個隻傷呀

仲有人撐速龍

有機，捉住同一個位

掌聲就有

0負皮
班盲反仲未入侵呢個post

你一講完就兩個

合約年都帶傷上陣

抵撚死係勇狗斷腳死全家啦

如果佢係okc主場受傷

259仲想champ?

尊你屎忽

食屎啦痴冠狗

傷左achilles tendon

一日259終身259